\chapter{Núcleo Docente Estruturante (NDE)}
\label{chap:nde}

A Resolução Nº 1 de 17 de junho de 2010 da Comissão Nacional de Avaliação da 
Educação Superior (CONAES) normatiza o Núcleo Docente Estruturante. Esta
resolução está reproduzida, na íntegra, na Seção \ref{sec:ndeconaes}.

\section{Resolução CONAES Nº 01 de 17/6/2010}
\label{sec:ndeconaes}

\input{comuns/ndeconaes}
